買人生第一部車，心情係點?

買二手的巴打，有無中伏?

買貴左少少 比身邊d人睇死我
買個陣好興奮 好開心 形容唔到

睇死你架車好快壞?

話唔抵 講多野要整 賣唔走etc
利申 最後唔計油錢泊車燕梳執返一千走人

勁，仲有錢執

人生第一部車 揸左三年
識我既唔好相認

心情好矛盾
一邊覺得養車好貴好煩
但另一邊就覺得有車會方便左好多

巴打，人無事就好

好似小朋友買左新玩具
無時無刻都想揸街遊車河

即刻諗起仇家住邊頭

畀左我表妹開

十分高興 係到研究好多野

人無事先做到世界冠軍

錢財身外物

開你妹

巴打介唔介意當時乜事？

果陣自己爬返出黎，路人幫手報警
拖車佬仲同我call埋租車，去完醫院check哂所有野之後自己揸車返屋企

係外國，冬天地下可能有冰
見到有小動物衝出黎，即時反應想過隔離線避佢
一郁堂呔即刻失控

啱啱pass

諗緊出唔出車

一邊上網睇車一邊自hi

利申：fg

睇到都覺得
人無事就好了

civic 8 gen si?

07 civic 不過唔係SI
成日俾人以為係SI 可能因為個樣整到好MK

真係好興奮
踩上東廊 吐露港自high下

唔..... 初被揸果排好high 之後就屌成日搵唔到位泊車

未夠17已經日日睇28

我係由學果一刻就睇車，睇到pass時左無耐先選到車，因為窮L又操車，新車唔會諗，二手的話要做好多功課，睇下部車有無設計上的錯誤，睇下咩年份無左呢d 病痛...之類

好撚興奮好撚開心 拎左條匙上車閂門 望到前車主行開之後大聲係到鳩叫左幾秒

好記得我夜晚11點揸到三點
七點又起身再揸

我都是civic 8gen
不過是第二部車
下場同你一樣

冇戴安全帶就

俾人話買貴左
但好新淨 好似新車咁
凌晨一兩點 坐係架車到傻笑 又摸下佢咁

日日去停車場睇下架車，係咁幫佢影相

俾人屌屎眼咁

超級開心，日揸夜揸，洗車打臘，買好多補品

日日只可以上28car 吊住隱

好似吸毒咁

好撚興奮咁去試車
然後好柒咁俾太大腳油死火

果種開心非筆墨所能形容
近排換左架處車
日日都要落去望下佢摸下佢

買完揸咗廿分鐘就爆軚...咁多年嚟整嘅錢仲貴過個車價

無感覺

啱啱有車時會比較錫住架車，比較經常自己洗車打臘，會避免係架車入面食野。
過左一排就無咁介意無搞得咁勤力，不過都係忍唔到架車污糟。
見到有Ｄ朋友架車勁污糟真係頂唔順點解可以忍到咁耐都唔清潔

中學雞畢業做野第二年， 之前對車零認識，有4個碌就叫車，跑車即係雙門個類，一係超跑。 家人影響，車係好貴同好不腳踏實地o既野，所以一直冇諗。

到有一日同事話架錢柒皮半野貴比我，當然第一反應係咁平？ 係一架跳燈跑車，後來先知叫皮佬。 睇完個樣諗都冇諗就話ok了。 結果到比完錢先知自己未有車牌(真心on9,諗野好簡單) 跟住就開始on99 考牌之旅。
考到牌已經係半年後o既事，呢半年除左收工會番停車場(爛地) 撻著部車聽下歌涼下冷氣，已經好興奮。 個時冇p牌，所以一拿到牌就急急想出去，屌棍波車，連出停車場都柒左n次。 一直keep 50km/h 去到獅隧，個心跳到就爆，停係個收費站死n次火， 起步更加
夜媽媽慢慢渣到返公司，係咁睇熟o的路，揾停車場。 好辛苦渣到返公企近的爛地停車場，搞唔掂要人幫手拍車(又柒多鑊) , 已經身心皮累，心諗 明早都係乖乖搭巴士返工，見到o太盤都驚，唔通真係冇天份駕駛？

結果第二天早上，心理很清醒，但身體卻很誠實，鬼迷又行左去攞車，跟住個2,3個月都係鬼迷，公司個邊停車場23蚊粒鐘，返5日半。。。
最低消費8點9 到 6點15分， 但新牌仔條毒癮。。。唉~

當年興奮同不理智，根本冇得控制，晚晚浦汽車精品店，旺角，深水埗，荃灣係咁掃，浪費大量金錢係架錢柒到，其實而家睇返係極度on9, 一架錢柒點搞都唔會變靚車，但滿足感係往後都再從來沒有。

直至幾十年後的今天，我還是很喜歡駕駛，但已經再無衝動，今天的坐駕只係家庭代步，但求靚仔冇病痛冷氣凍唔想煩。連改條鈴都懶，更唔好講會自己洗車保護。
由扮跑到collo豬 再跳落牛車中毒街飛mk車到中價mk跑 到而家10年passat , 以前唔響喉唔放屁唔渣到而家要靜，要隔音好同省油。
真係好大改變。 最近玩緊byd唐準備自駕上青藏線

冇o既，經驗係存積。 由第一架車，去車房比人恥笑多過食飯到而家，望下就大約知咩料，係需要時間，同學習。

初初真係會係架車訓成晚，好興奮！

最柒一次，車住老豆老母同條女，去婚宴，走個時係紅隧前爆尾o太，18吋鈴245 呀屌！ 11點幾冇o太鋪救命，魚撚到call的車家人返哂屋企再揾拖車返相熟車房門口，第晚放工再死去搞。

仲有個朝文係： 話說有條友住新界西北，新牌新車 一大早渣返港島南公司，32蚊粒鐘，6點收工開車落尖咀接條女，然後去皇室堡食飯睇9點半場，當年有套叫titanic ,3粒幾鐘 呢到唔知幾多車巴車絲會開始笑

係人都知套戲3粒幾鐘，而皇室堡停車場係12點落閘放狗。。。

睇完戲好撚興奮咁去攞車時先知奶野，多條女多幾匹o既情況下，真係超級絕望，冇記錯好似係45蚊粒鐘。而更大鑊係條女住新界東北，結果局住call的 送條女返屋企後再搭的返新界西北，第二朝一大早又的返銅鑼灣攞車 晚7到朝8,再渣返公司拍到收工，再渣返屋企。 數口好o既計下數 , total 連食飯睇戲消左幾多，睇到佢個樣係由一日前o既興奮變成青色。 跟住佢3個月冇掂過架車

諗返起都會笑到胃抽根。而呢位朋友，到今日都冇再養過車。

興奮無啦啦會笑

買下電話座香精過江龍 車入面換走黃燈轉led 洗車用品 水潑風隔之類

快落巴打

一出左車行之後 係到係咁尻叫

放假周圍問frd有無人要出街車佢地去

係外國買第一部車 表示好撚驚但又好興奮
個陣on99唔知棍私同棍van差咁多 起步係咁死火
因為住個度出面係斜波 有次想開車點知前面條仆街泊得好近 要我斜波倒後搞左我好耐

泊返屋企停車場都唔想走想留係車度聽下歌都好開心

下個星期就可以感受到呢種喜悅

有冇扯扯地

扯到恆晒

白痴仔。
有動物車撚死佢你就乜事都無。

棍私扭力無棍van 咁好, 要俾少少油起步

我第一部車都係係加拿大撞爆左

好輕奮
個晚入大埔攞車，之後自己揸吐露港返屋企，第一次就要過尖山隧道，但我停係收費亭太遠，差d唔夠手長比錢

個晚好撚爽，一坐上司機位，大叫左幾聲，試左幾腳地板油拎返個推背感

九月考第二次乙部已經係28係咁睇

買嗰陣反而冇乜感覺:
攞咗牌成十年一直都係問老豆借車揸
老豆錫車架車揸咗差唔多廿年先頂唔順打柴
咁老豆開始年紀大少揸車就劏咗
冇車揸咗大半年
不過因為住地鐵上蓋加上返工又唔駛揸車所以冇乜唔慣亦冇諗買車住

後來有一次同老婆去商場食飯無意中見到有車展咪埋去睇吓摸吓囉
點知老婆坐上架車度又話覺得幾好
跟住個sales埋嚟摟同佢傾咗兩咀見優惠ok又送呢樣嗰樣又話一個月內交到車
傾得興起咁車都冇試就買咗
其實唔知點解嗰刻咁想買
完全咩都冇plan過連車位嗰啲都未諗
落完訂嗰刻都好唔實在

反而攞車嗰日就勁緊張:
嗰日晏晝同公司請咗半日假去九龍灣攞車
由於未揸過全新車嘅關係坐上去嗰吓超興奮
感覺就好似將要同破條女處咁
返屋企嗰段路要經老龍
雖然已經揸咗十年車但唔知點解嗰日緊張到好似新牌咁
揸得勁慢勁小心平時半個鐘嘅車程碌咗成粒鐘先返到屋企

覺得要搞保險同轉名好煩

買人生第一部過百萬既車
心情係點？
個心好癢

後日就準備渣人生第一架車 好想快d到後日

好幸福啊
老婆叫買新車

巴打依加北上發展？

其實嗰吓係我想買多啲
只係佢又冇反對又心郁郁想有新車坐咁解
始終以前揸開車突然一排冇車揸總會有啲手痕
咁啱嗰時年尾出咗bonus就身都痕埋
同埋當時氣氛影響啩
個sales又猛喺度話咩色得返一部咩色最後幾多部又話過兩個月加稅加牌費呢啲廢話咁

年半前，考完牌，1個月後出車，然後1個人去元朗拎車揸返沙田，驚到條jer縮到納米咁濟

好記得一拎到車牌 我即刻落車展睇車 仲落埋訂
臨拎車前幾日仲不停諗 以後終於唔洗再坐火車

個d sale 見你想買，咩都講得出

一年前第一部$23000
之後$13000放

買個陣個個笑我買貴又剩
結果笑我個d而家架車便過我新車 舊過我

真係成班狗眼看人低

一開頭會係咁研究，好興奮，車身花小小都好心痛，過幾個月就WFC，都係代步工具姐

同第一次扑野一樣，緊張得滯唔知做緊咩

買錢七有咩要注意

果時好想幾日都搵車房翻新，最後要去返日本雨宮搞，等左半年先翻新完運返香港，但依家一個月都行唔到一轉，驚引擎行夠又要翻新

岩岩係親戚手上接番黎個時好期待，雖然頭一個月都係進進出出車房，對上一次著大燈一年半前。

07年寶馬1仔，渣左4年了，無咩大野撞到tol既應該會渣到我個仔出世都仲會渣

沙卜

我頭兩個月都係搵人睇住

rx7/8?

初初都係一直揸屋企車，揸咗幾年先有機會自己買車，老老實實揸車嗰種感覺已經唔再新鮮。難忘嘅感覺來自，對架車一見鍾情嘅感覺。

買車之前都揸過好多部車，大大細細四門雙門，sedan hatchback都揸過，冇一部係笑住落車，直至遇到朋友嘅一部GT86，基本改裝玩一轉汀九，落車嗰一刻心入面不期然講咗一句「係你啦」

咁好啦就開始每日睇三次28car, 由於真係接受唔到主題色嗰隻橙，又無我本身又好鍾意嘅藍色，本身都諗住紅色或者白色架啦，部部都改到鬼五馬六，想搵一部清泉都難，不過冇辦法啦呢啲車係好多改裝架啦。Google之後就搵到原來掃把佬都有出同一款車，仲要係world rally blue，再發現嗰時棍仔全香港得一個放盤，朋友二話不說就狗沖車我一齊去睇。

見到真身，係一部全原裝嘅BRZ，新淨到不得了，冇辦法啦咁就傾價錢，一個禮拜之後部車就到手。好記得嗰日有幾個朋友一齊去攞車，嗰時個樣係咁樣戇鳩鳩嘅。

其實未買之前已經諗定要改啲乜嘢，要將佢變成自己嘅車，一步一步換避震，漫長嘅訂鈴，加下啲裝飾，換下條中至尾。唔經唔覺好快就過咗一年半。

每一次著車，每一次轉波，每一次吊極力子，到依家係腦海之中個感覺都仲好實在。佢陪住我返工放工。開心到無啦啦凌晨都要走轉大山，唔開心帶我去散心望吓海食支煙。

車，係有生命架。

因為一個念頭，無聲無息之間同你分開咗，係街上面見到新車主對你幾好，乾乾淨淨靚靚仔仔，終有一日我會帶你返身邊。

我仲好掛住你

想知準備買第一部車
除左保險同錢應該注意d乜？

利伸:有牌，揸老豆車

GTR

好有畫面

咁鐘意又換

窮人係多考驗嘅

油卡有優惠，可tg我

同巴打情況好似
大半年前考到牌，一個月後出車
一條友由元朗揸返屋企
不過我返屯門啫
但係連highway都唔敢上
行舊路已經驚到9叔

好興奮

之前揸咗屋企車toyota好多年
早排自己買第一部新車(mini f55), 變咗成日想出車
個個星期自己都搵晚入深淺赤石, 同條女weekend上大山入西貢上飛鵝山
之前用屋企車完全冇咁嘅興誌

7

有冇圖？

屯門d路都ok. 好行，有時渣元朗都有d驚

推推
真心求教

新車的話就唔使理，有專人幫你攪晒。

二手的話，自己唔識就去車房上架驗啦，保險都係果幾間

買新車
成日好驚會整壞

電單車講唔講得?

講得

Rx7

28car見到

無感覺，因為新工太遠又未有錢

求其買左架錢七

就快有得渣好緊張
雪左咁耐牌好驚一出車就撞

其實行緊高速，突然扭咁勁已經好易失控

Thanks for sharing

得果幾架

訂車到拎車期間，好痛苦

我男朋友一上架車就笑騎騎，keep住2-3個月都咁興奮狀態

第一架車...拎車無乜油要長沙灣渣去土瓜灣車房..點知去到九龍城蕩失路...架車仲要著左油燈...要打電話叫frd 過黎帶路...

第二晚遊完車河停車場泊車太眼訓... 聽聲停...

之後晚晚收工都出去渣幾個鐘...周圍去操車...過海...塞下紅隧...深淺赤石山頂鹿頸大山... 買料準備改車...

第三個禮拜大山避狗tol 左..找數睇反張visa單發覺玩3個禮拜入左6k 幾油...

一個月後無乜野又買過架一樣款大cc 小小嘅...原本買落改第一架車d 料又可以裝落哩架度...跟住改...整...反新...抬棍...玩左一年鬆...冧機器...平賣走左...

第三架...渣得郁果時幾好玩 但係 一年3副機器我真係養佢唔起...整反好就賣左...

第四架...買完全車反新...11個月後 執好晒準備上gic 點知未報名就tol 左...

第五架...健在...渣緊...差唔多兩年...頭一年改得好開心...跟住d 問題出晒黎...哩期係撚咁整...

巴打拎黎飛？

咩野車部部都咁多野整

真心想知，咩車都揸到有問題既

部部都咁 真係有d痴線喎

屌得閪多碌鳩都變黑啦...
屌得車多咪乜撚都要整

一上車 坐低閂門深呼吸左幾下
d新車味真係好好索

岩岩考完 好想買但好多concern, 又要錢又要排車位
日日狂上28car睇車款, 有時見到睇岩既車比人買左好撚sad

好想快d買但呀媽又成日暗寸話唔好晒依d錢

呀媽講得無錯

無錯+1 不過有車做到好多唔係必需但係無車唔會諗嘅野...

2架total 巴打唔好當自己車手.....命仔緊要

其實車好紙皮...好易tol

不過上得山多終遇虎 人算不如天算
最緊要人無事 下架更好砌

岩牙ching

岩岩係深水埗拎車返大埔

行錯路去撚左荔景果邊焗住去城隧

全程驚到鳩縮，返到屋企停車場泊低架車先鬆一口氣

係吐露港開60-70，連巴士佬都忍唔住超我

正常呢，唔好渣咁快，小心唔好超速啊

睇完呢個po又上28car喺度睇
利申p仔冇車

拎完匙等車主走左,我係度輕撫堂軑,然後自己係度自言自語"嘩,你真皮黎喎,滑到咁既,嗯~" 鳩叫左幾聲,真係好撚興奮

渣超過一年唔撞當贏左

笑到成個身震曬

Brz係架好車
師兄而家換左咩車

暫時未有心水

屌你，同你一樣睇緊86 又係揸咗幾年車 會唔會步你後塵

其實好似屌索女咁

嘩, 你C級黎喎,滑到咁既,嗯~

鳩叫左幾聲,真係好撚興奮

養佢改佢揸佢好enjoy架

買啦

開心到係架車訓左晚

做咩姐你

開心左成個月

依家86價位二十左右，我都諗緊架lotus
Lotus 係由有牌開始就想擁有 好撚想圓夢呀屌
兩部都係供撚死我㗎啦，啱啱投身社會搵唔多錢
成日喺到麻醉自己，自己依個年紀揸到架自己鍾意嘅車同第日三十四十先揸一定完全唔撚同
朋友就好反對出蓮花嘅，但係蓮花個操控又好撚吸引 有無巴可以比啲意見
搭單問，86 燕疏貴唔貴？唔該晒

我考到個牌之前半年已經買左車，同阿哥夾份
golf gt ，所以得個恨字，齋睇冇得揸
可能因為正式考到牌有得揸之前已經擁有緊架車，所以到考到牌第一次揸佢果陣其實已經冇乜興奮既感覺，好平和

之後如果考到份dream work 就想換s3 或者brz ，係日本揸過一次86 真係好過癮

雖然唔係自己車 屋企7人車黎
係我考完牌之後老豆特登買返架車黎揸(之前覺得養車難賣撚左)
交車匙上車果下真係射撚左出黎
之後老豆返下晝 我自己on99係車到當架車係條女咁撫摸佢每一寸肌膚
之後撻匙係咁比空油聽轉數聲
btw
黎緊會買部自己鐘意既車 好撚期待

親戚送左架mazda 6

嘩，送車

UX99xx?

好新下wo
咁快放

落訂果下有啲怯
好似未有心理準備真係買車咁
依家等拎車好撚痛苦
拎到車應該係咁摸佢
屌下條死氣喉

買完揸返屋企個陣好爽好開心